無啦啦比個家長屌

屌個眼罩有窿我話應該唔係完全氣密咋喎
我冇撚嫌棄過任何一個你地比我嘅裝喎
你無啦啦屌柒我做乜鳩 起返我底
我成場運動都貫徹be humble呢個理念啊
我好聲好氣 你屌鳩我做乜撚嘢
你滷味我琴日就係尖東幫你地擋水炮
成個屎忽到小腿化學灼傷咁
有安全屋之後落街嘢飲都冇得買
拾荒咁周圍搵水飲
係彌敦道完全攻唔入poly
兩個大男人喊撚到傻咗
就係因為救唔到入面留守嘅手足
我竟然因為覺得一個眼罩唔氣密比人屌我浪費
我連塊包都慳住食喎屌你老母
原來我17年人生嘅尊嚴比唔上一個眼罩

屌吖發夢發撚到醒返都嬲緊
少少負能量 sor9y

做乜鳩

晦氣說話啫 我作為一個冇乜樹窿嘅人 你唔好理我啦

up乜9 咁就想做潮文？

潮你老母

冇事，諒解

睇唔明
係咪我問題?

sorry i dont know what 7 you say

理大手足

終極1999 睇完都唔知邊個屌你同屌你啲乜

Sor9
個夢啱啱醒
語無倫次

個個都心情唔好 放開少少

真係唔知你講乜
Anyway 小事就算啦 做大事嘅人就唔好計較咁多

支持手足
唔洗理和理非

手足 唔好氣餒

辛苦哂手足

鎖仔

成大事者不俱小節 你啱

太多嘢積埋

我都係用有窿
加副度數泳鏡

試下改裝？

羊清

煩膠，少少野，多牢騷

黃呢個光譜真係仲有本錢去內部分化咩

比咗朋友了
半氣密照用㗎啦
邊度理得咁多

你係用類似safety goggles嗰隻？試下拆咗幾粒白色膠，然後用膠紙封口

可能對方未必知道個問題有幾嚴重
亦唔知道氣唔氣密對前線黎講有幾咁重要
佢只係好好心咁做左件唔係咁好嘅事
唔完美，有改善空間

下次試下講
多謝你嘅心意，如果將來你再買文具嘅，請揀氣密嘅款式，因為冇氣密的話係冇辦法處理到催淚煙

當然係電光火石之冇咁好老脾都係好合理

早就block咗你 笑咗

鬧完就算啦

我都係咁睇 好多和你非都好好禮貌嘅

我知啊 講下㗎咋我

冇事 明白嘅 理解

其實呢，有時家長們都好心痛d 裝畀人浪費
試過成箱口罩掉喺到要人幫手執走
並唔係話物資重要過人
我一直都同d 小朋友講
你係前線的話，緊急時乜物資都可以放棄，無咗可以再買，人最緊要
但麻煩後排有足夠時間同空間就唔好係咪都掉物資
d 物資真係得來不易

btw眼罩唔氣密可以自己加工
下次試下收咗先
佢可能都係緊張你無gear 有危險先語氣重d

不分割

講緊咩

我明啊我明啊
唔好意思

無事無事

辛苦晒喇

委屈咗你了手足…

我反而想知Polly係咪有社工運糧水入去
聽講過入面情況好差 一份麵包要分兩份食

love u 手足
乖
你是最好的

因為作為一個曾經管理成十幾板物資嘅後勤人員
知道好多貴重裝備都係一點一滴咁收集
再分配畀各位
有時見到有d 著得好差手都震埋嘅銀髮家長送物資嚟
真係好多次都想叫佢地留返d 錢畀佢地自己
但咁樣只會令佢地唔好意思同覺得無出一分力而內疚
所以最後只可以喊住口收咗d 物資

請珍惜同路人嘅心意

居然睇都明
Ching 慘
冇乜野講到sor
Ching 慘
Ching 好慘

加油

係咪得我睇唔明呢篇文全部字我都識 但係挾埋一齊我就唔識

知道 呢個都係我嬲既位 可能上邊講得好唔清楚 個家長係直頭屌我浪費 但我又冇同佢講話唔用

第時出黎做野總有啲人係咁
好多時真係唔會再見到，唔好放上心到
做好自己就得

我明 我有啲手足有啲仲係入面未走到....

Sorry 事緣係我問個家長拎個氣密眼罩之後 見到個眼罩有窿 就同佢講個眼罩應該唔係完全氣密 佢就屌鳩我唔好浪費
可能佢以為我掉咗掛

25/43........
明嘅會明

IKTF，真係好多買贖罪卷嘅“家長”以為出咗錢就大撚晒，用下腦做下research都懶撚過閪，嘥錢買埋啲垃圾嚟派仲以為自己好撚偉大

到宜家11月，打撚咗5個幾月，都仲有人可以買撚咗防塵filter派俾啲細路，同佢講就起撚晒鋼話好過無
頭盔又買撚埋啲大陸製玩具“戰術頭盔”，唔係個樣係“戰術頭盔”就真係“戰術頭盔”嚟㗎懵撚，玩具係無保護性，打中會腦震蕩㗎，你老母呢啲真係害撚死人

個家長語氣太重用詞不當，不完美，有待改善
我代佢向你道歉

希望你可以繼續代替我地呢一班自私無能嘅家長向政府表達我地嘅意願
最後都希望你要以自己安全為上，盡可能保護自己

樓主唔好嬲啦 我都明有啲野谷住谷住明明其實好少事但有一個位trigger到就會想爆

最多我做你個窿啦

鬧完好喇 仲有好多有心嘅家長嘅

嬲完算啦

慶幸你起碼遇到係真家長

辛苦晒 手足
大家都係緊張同攰先咁

多謝你呀手足

不拘

辛苦晒手足

認真 搞咁多不如用泳鏡
快靚正 仲一定封得實
唯一係易起霧 要噴防霧

攬攬你 大家都太緊張理大手足了
辛苦晒你 要照顧好自己

唔緊要

...

完全理解！
屌完就算
手足辛苦了！

辛苦晒手足 明白你

加油啦 大家目標都係一致就ok

我都試過發夢比家長話係popo嬲左一晚

你應該講得好聽少少 咁人哋聽落都會順耳啲 始終都係手足幫緊我哋 你會唔會同你老細咁講野

經濟都係要慢慢累積，慢慢同佢地解釋啦

除咗長遮，其他裝都係自己帶

個環境宣染底下大家可能講嘢都會有啲衝自己都無為意

發夢有時見到啲人句句都屌嚟屌去
我明你好激動 但係語氣唔好更加唔會幫到件事

我應該真係老了
睇完覺得你是年少氣盛+壓抑左好耐先咁激動
試下搵渠道宣泄下
你辛苦了

43我諗我明 25我唔明...

手足辛苦了！

家長肉緊啫

用18/43可能通透啲...
唉

睇唔明+1
我都俾手足屌過，仲要係無厘頭野
但，無所謂啦

發夢姐

手足多謝你 辛苦晒

辛苦手足

手足 加油 一定要堅持落去

手足，知道你感到委屈，唔會幫家長開脫，因咁小事都屌同路人係on9。不過個post唔應該長留熱門，要拉拉。

Gfhksdgm

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

你人氣高

明你講咩，的確唔氣密好難頂噏一句我都會
係個家長敏感，佢點屌？

同佢解釋佢起我鋼，點同佢解釋？

明白
辛苦了

好好休息下啦

未能盡如人意
但求無愧於心

好好休息 保重

Up mud 9

睇唔明個啲係咪平行時空

我明你呀巴打
有時d 人語氣係會重左
唔好擺上心
休息下再出發

佢既角度就係：
出錢出力山長水遠走過黎俾d野你你話佢d野有瑕疵！？！？！？？！
你又嬲佢又嬲咁，大家都火遮眼就剩係睇到自己付出左d咩得到d咩。
大家互相體諒啦

支持你，香港人態度一向唔好，但都係一心為香港好
但你的確無錯，一直以來辛苦了

可能係樓主比個眼罩人地，人地屌佢話個罩有窿。